有一年，我找不到我女兒想要的東西，我就從一家商店的網站上打印了一份禮物的複印件，把它放在一個有漂亮蝴蝶結的盒子裡。 如何在這個假日購物季打敗通貨膨脹和空貨架|Michelle Singletary | 2021年11月19日|華盛頓郵報 
 科學家們將病毒在這類患者中的複製描述為類似於複製副本的副本，之後的副本更加模糊或與原始副本不同。 “加速進化的大鍋”:患有癌症和艾滋病的Covid-19患者可能在變種的出現中發揮作用|Ariana Eunjung Cha | 2021年3月11日|華盛頓郵報 
 有點像做一份複印件來保存原件，但能夠在副本上寫字或修改。 利用集體智慧和人工智能造福社會傑森·斯帕帕尼，2020年11月18日，麻省理工科技評論 
 到了6月，學校終於做出了回應，不過只是向工作人員收取了查找和複印文件的費用。 在第九條性侵案中，馬薩諸塞大學阿默斯特學院對男學生有偏見嗎? 2014年8月18日|DAILY BEAST 
 這幅作品的影印本被粘貼在木頭上，然後再被塗上油漆，以賦予作品欺騙性的真實性。 藝術偽造專家在紀錄片|Justin Jones | 2014年4月18日|每日野獸 
 這是一幅鏡像圖像的影印拼貼畫，右邊是明亮的顏色，左邊是比較柔和的調色板。 賈斯珀·約翰斯:工作大師的秘密賈斯廷·瓊斯| 2014年3月15日|每日野獸 
 事實上，密西西比州的立法者所做的只是複印了國會1993年通過的聯邦RFRA。 密西西比州的“新”宗教自由法案將如何反同性戀? Jay Michaelson 2014年3月11日每日野獸 
 裡面不是我的簽名照片，而是一張簽名照片的複印件，上面寫著我的名字。 吻別理查德·道森|麗貝卡·達納| 2012年6月4日|每日野獸 
 證物95號是一份多頁打字文字的複印件，打字文字都是英文的。 沃倫委員會(26卷1):聽證第一卷(15卷)|總統的刺殺肯尼迪總統委員會 
 展品96是兩頁英文手寫的複印件。 沃倫委員會(26卷1):聽證第一卷(15卷)|總統的刺殺肯尼迪總統委員會 
 證物97是幾頁紙的複印件，有印刷的也有手寫的。 沃倫委員會(26卷1):聽證第一卷(15卷)|總統的刺殺肯尼迪總統委員會 
 第100號證物聲稱有四頁，都是英文手寫的複印件。 沃倫委員會(26卷1):聽證第一卷(15卷)|總統的刺殺肯尼迪總統委員會 
 101號證物是一頁用英文打印和手寫的複印件。 沃倫委員會(26卷1):聽證第一卷(15卷)|總統的刺殺肯尼迪總統委員會